健身撚

咁多位巴打可唔可以分享下自己點開始健身？
我平時番OFFICE工，好少做運動。
想練好少少個身型。
Physical 果D跟FD去過，又有D人成日走過黎SELL野好煩。
上網consult 過 PT 又覺得真係幾貴下。

上GOOGLE搵下適合新手開始既Program
唔識做入面既動作就YOUTUBE下
最簡單既方法
真係想玩好D咪比錢PT好過玩壞自己個身體

PT 通常點收費？？

比貴少少去ff啦 冇人煩你 join教練好似8千幾有10幾堂 同埋佢有好多班上 都幾有用

利申：肥仔 join左冇幾耐

收費大約都係600一個鐘左右啦正正常常既話

幾多錢先

我係健身POST 講過, 就咁COPY 過黎

新手我建議玩全身先, 等你身體適應下呢樣運動
玩左三四個月仲未放棄就可以分唔同肌肉群集中做

做gym 分胸背膊腳, 有D人加埋手臂.
做全身意思係你初初玩, 每一部份選擇一至兩個動作做
e.g 胸就bench press, 背就lat pull down, 膊就shoulder press
咁你玩晒胸背膊手腳都要6-7組動作, 都幾倦架.
唔同部位好多唔同動作, 你可以上網搵, 次次做全身都選擇唔同動作
逍常開頭都痛你兩三日, 要慢慢適應.
呢段期間係令你肌肉習慣, 同最最最重要係培育你做GYM 習慣
所以話玩左三四個月仲未放棄就可以分唔同肌肉群集中做

果時我係放工去, 好彩份工準時放